{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 꼬망세펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数を超える場合は、ペンションに予めご連絡して追加料金を頂戴いたします。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、当ペンションでは入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式の料理は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 他の利用客にご迷惑になる娯楽や飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペット同伴と未成年者の入室は禁止されています。 バーベキューを楽しむことができる特典があり、バーベキュー時間は午後6時から11時までです。 バーベキュー料金とSET料金が別々に加算され、プールの利用時間は午後3時から7時までです。 水着やラッシュガードを着てご利用いただく必要があり、お子様は必ず保護者同伴時のみご利用いただけます。 フットサル場と駐車スペースがあり、近くにはアチムゴヨ樹木園、南怡島、プチフランス、ザラ島などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は、ペンションに予めご連絡して追加料金を頂戴します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、当ペンションでは入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式の料理は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけることはできますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる娯楽や飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴と未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむことができる特典があり、バーベキュー時間は午後6時から11時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午後3時から7時までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "水着やラッシュガードを着てご利用いただく必要があり、お子様は必ず保護者同伴時のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "フットサル場と駐車スペースがあり、近くにはアチムゴヨ樹木園、南怡島、プチフランス、ザラ島などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 704
    }
}